收到風大劉今日會參加遊行

你信唔信

叫佢call多d細既黎 動員佢新界所有人

劉德華呀?

劉慧卿？

劉邦?

中國人劉德華邊有膽呀，演藝界有幾多個林建明？

劉備？

劉明？

劉馬車？

係福臨門等緊

邊個大劉先

一人派500？